現今即食面去諗 你地會簡湯面 定係乾撈

正皮乾
負皮湯

順便講下點解好嘛

我自己投左正皮

代表有炒面王 三養 同我依家食緊果隻

湯面都係一丁呀果啲啦

其實味精cp值高係好高

都還好啦
但你投左咩？

即食麵，樓主走先我頂住

用最平嘅價錢換到呢種質素嘅味道 真係好高 我投湯

諗唔到點叫
乾撈唔可以叫公仔面
方便面又蝗
即食面先係書面語 ？

目前仲係打和

辛辣麵好撚正

撈面正啲

近來食緊呢款
好撚正

推

一乾三濕

屌 又打和

屌 乾撈輸了

你標點湯面乾撈 你投票調番轉
利申 投錯左

撈面黨慘敗